(longchu台) 生化危機2 resident evil remake 2

台主智力不足,經常卡解謎
希望各位入黎笑下之餘幫下拖

剛打完leon a
開始打claire a

開台啦

開台！

開台啦！